<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новостная лента</title>
    <link>http://localhost:63342/15.02/index.php</link>
    <item>
      <title>15 вакансий для PHP-разработчиков</title>
      <link>http://localhost:63342/15.02/index.php?id=5</link>
      <description><![CDATA[В конце октября 2020 года редакция AIN.UA анонсировала перезапуск раздела Вакансий. Сейчас в разделе три с половиной сотни вакансий в индустриях GameDev, FinTech, AdTech, TravelTech и сервисном бизнесе, которые собрали 60 000 просмотров с момента анонса. В новом дайджесте мы собрали 15 вакансий для PHP разработчиков уровнем от junior до senior.]]></description>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2021 17:36:03 +0200</pubDate>
      <category>PHP-Hypertext Preprocessor</category>
    </item>
    <item>
      <title>15 вакансий для PHP-разработчиков</title>
      <link>http://localhost:63342/15.02/index.php?id=4</link>
      <description><![CDATA[В конце октября 2020 года редакция AIN.UA анонсировала перезапуск раздела Вакансий. Сейчас в разделе три с половиной сотни вакансий в индустриях GameDev, FinTech, AdTech, TravelTech и сервисном бизнесе, которые собрали 60 000 просмотров с момента анонса. В новом дайджесте мы собрали 15 вакансий для PHP разработчиков уровнем от junior до senior.]]></description>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2021 17:16:00 +0200</pubDate>
      <category>PHP-Hypertext Preprocessor</category>
    </item>
    <item>
      <title>декларативный язык программирования,</title>
      <link>http://localhost:63342/15.02/index.php?id=3</link>
      <description><![CDATA[Является, прежде всего, информационно-логическим языком, предназначенным для описания, изменения и извлечения данных, хранимых в реляционных базах данных. SQL считается языком программирования, в общем случае (без ряда современных расширений) не является тьюринг-полным, но вместе с тем стандарт языка спецификацией SQL/PSM предусматривает возможность его процедурных расширений.]]></description>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 21:42:31 +0200</pubDate>
      <category>SQL-Structured Query Language</category>
    </item>
    <item>
      <title>мультипарадигменный язык программирования</title>
      <link>http://localhost:63342/15.02/index.php?id=2</link>
      <description><![CDATA[JavaScript обычно используется как встраиваемый язык для программного доступа к объектам приложений. Наиболее широкое применение находит в браузерах как язык сценариев для придания интерактивности веб-страницам[8].

Основные архитектурные черты: динамическая типизация, слабая типизация, автоматическое управление памятью, прототипное программирование, функции как объекты первого класса.]]></description>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 21:40:51 +0200</pubDate>
      <category>JS-JavaScript</category>
    </item>
    <item>
      <title>Heredoc-синтаксис</title>
      <link>http://localhost:63342/15.02/index.php?id=1</link>
      <description><![CDATA[Heredoc (дословно с английского «здесь документ») — синтаксис занесения в переменную одно- или (часто) многострочного свободно форматированного текста «как есть».[1]

При определении строковых переменных их содержимое, обычно, заключается в одинарные или двойные кавычки, в связи с чем символы кавычек, которые должны быть частью данных, приходится экранировать с помощью escape-последовательностей. Heredoc-синтаксис позволяет определить строку, не заключая её в кавычки, в связи с чем необходимость экранирования этих символов отпадает.[2]]]></description>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 21:35:41 +0200</pubDate>
      <category>PHP-Hypertext Preprocessor</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
